攬炒巴入嚟聽下我意見 令香港人有能力保護自己嘅方法

尋日開錯咗我再開過

我想問吓你眾籌收咁多錢
點解唔直接建立一間香港人嘅保安公司
點解仲要用啲錢去打國際線？

只有武力先係可以保障和平嘅資本

你可以係外國建立一間保安公司
招聘香港人流亡嘅手足令到佢哋有工作嘅地點
可以請啲退休軍人 等佢哋嚟教 就好似歐洲啲保安學院咁樣
跟住可以承接唔同嘅保安任務 等個班人有經驗
因為參軍要聽軍隊嘅命令，無辦法隨時起行

我想講真正嘅復國 唔係靠人哋去幫助
你哋成日用嚟打飛機嘅以色列 佢哋係用血汗去守護佢哋嘅家邦

香港人講獨立已經講咗好耐 希望你哋可以踏出第一步

希望嗰位攬炒巴
要對得住攬炒呢個名
革命未成功之前只不過係暴動，我更加願意人哋稱呼我係暴徒，因為革命就係要不擇手段
唔好再寄望喺各國之間嘅權力鬥爭
而係寄望係自身香港人身上 只有自己足夠強大 咁就唔需要俾人可憐

願意戰死嘅人唔多，但亦都唔少
我哋只係爭一個機會，一個拉近武力差距嘅機會

時代正在逐漸瘋狂
我們的命運都與時代革命交織
無人能置身事外
唯有以戰止戰 以死換生

當一切落幕之時
還望能與爾等一同再三回味

順帶一提嚟緊嘅11月11日 唔係一個俾你瘋狂購物嘅所謂光棍節 而係一個有特別價值嘅日子 你要給予為香港戰死嘅英靈最崇高嘅尊重

If I can die for my city that is my honored

人地寫封信,美國政府即時停止運作
仲開保安公司

你明唔明要迎合佢哋班人嘅取向
咁啲錢係佢度 唔用呢啲方法點樣逼佢用係有用嘅地方

曬鳩氣啦
呢條撚樣咪又係獨裁
講兩句唔岩聽就block鳩人
睇清楚佢真面目啦